覺唔覺用社交媒體會令人唔開心

我個人好鍾意同人比較
見到人地開開心心做乜都好順利
自己就算努力完都咁失敗 就好心酸
del 左ig 之後
好似每日都活係自己嘅世界咁
每日返工 放工 做自己嘅嘢
唔洗睇到人地嘅野
人地都唔會知自己係咁失敗
但係都仲係好唔開心

日經post
上少啲囉

唔用is good

可以用 但唔使同人比
平時活得開心先係大贏家

ig 只睇日本妹 睇樣同睇波
每日護目1小時
facebook只用黎睇蘋果
比較？ 乜撚野黎

剩係覺得ig好浪費時間 fb還好因為手機沒down唔會成日上但資訊性高過ig n倍

你自己都睇唔起自己 介咩都無用啦
不如重新檢視下自己 放低分別心

清泉

唔通係Ig放自己喊 講自己有幾咁失敗咩傻閪

我隔幾日先用一次 睇返使用時間 都唔知每日用幾十分鐘睇ig做乜
連登都係

當你知道fb,ig上既相都係幸福既假相
真實既佢地只係返工放工
只係將最好既一面po出黎
你就唔會有咩比較
因為果d都係營造出黎既幸福
報喜不報憂
愈要哂命果d人未必開心
只係靠刷存在感過活

人地有付出你見唔到者

你估蕭爺爺真係純9up咩平時講下笑炸

50年前hku你估唔洗努力咩

蕭爺爺編劇改左幾多次你唔知者

係咁追撃我

Fb,ig手機都del左，個人開心好多

同感丫青
我冇del 都好少睇
以前一得閒就睇 而家想睇都唔會比自己睇
開頭係少左負面情緒
但始終一直都係喺自己世界 係會孤獨

靜落嚟係會孤獨
但如果一直有嘢忙緊 就會唔得閒理會
同埋close friends whatsapp 會耐唔耐有聯絡
但想像唔到如果連close friend 都無埋會點